
                      Una película muy entretenida, secuencias de acción excelente una historia simple tim miller hizo un buen trabajo y ryan reynolds nació para este personaje no más puedo decir 100% fiel al personaje
        
            